大家覺得香港嘅第幾波疫情先會係最終數字？

第4波.....
第5波.....
第6波.....
......第78波....
....第96波.....
.....第467波....
.....第689波...
....第777波...
第 陳茂 波
第 林兆 波
第 鄭若驊個 波
............

本主席知道你盡咗力

我都下想玩下波波啫

................

十四五

真係有呢一波波疫㗎咩

根本冇停過何來第4波
根本仲係第1波 有排玩
遲啲仲有得全民打支那疫苗
等睇班愛國廢老全部猝死
物競天擇 適者生存

我覺得有日新聞報緊我哋嚟到第幾多搬波疫情嘅時候
我真係會笑咗出嚟

波你個臭閪。